(緊急推上熱門）今晚7點poly 見

今晚7點poly 見，去參觀下
天氣開始涼，大家帶多件衫同鞋

英領都有集會
大家想去邊就去邊

推

push

要人幫手清潔執野

七點poly 見
七點半有英領集會
大家想去邊就去邊

要著防護裝備先好去 放煙放到毒死人